（統計） 到底連登有幾多it狗?

最近發覺好多連登巴打都係從事it行業
想知連登it狗隻數目大概係幾多

It狗
Other

年底等裁員啦it9

淨係識整printer